皆大歡喜一定係神劇

不服來戰

服

集集追

直到係經典，依加仲識背返首主題曲出黎

有無人知邊度有正牌買
好想日日睇

古裝版真係無與倫比

最鐘意林玉露

年年我堂哥俾佢老豆鬧
因為佢問點解皆大歡喜可以由古代做到現代
鬧佢書又唔讀問on9問題

之前特登買個mytv super 黎追

先唔講劇情，齋睇人物角色已經好過近幾年d處境劇，最愛舅父，豬肉佬同埋班宮女

後期好悶

笑聲笑聲條含家拎 快樂爆春袋

我之前見到個監製
同佢講細細個睇你套真情同皆大歡喜大
佢笑撚到gapgap聲
話多謝捧場

岩岩先係楓林網煲哂成套
d對白點解可以咁正

好鍾意林玉露講野啲尾音同紗紗郡主講斬

啲笑位過左咁多年都仲笑得出

我睇完又睇 5次起碼
真係好撚歡樂
對白劇情真係太on9
有一集講薛家燕攞節婦獎
其他節婦好瘦 得薛家燕係肥
佢話因爲佢食完洗碗之後又餓再煮再洗碗
無限輪迴 所以肥

d食字gap好高質

之前喺 CD warehouse好似見過

認同，我覺得現代版都好好笑，夠晒岸鳩。依家咁政治正確嘅cctvb, 唔使指意再睇到

林玉露講野啲尾音

試過問hmv 佢話tvb無再出

時裝版好笑d

磁力共鎮
Btw巴打你個名